成人台是否剛掉了

如題，求大大解答

是 唔好睇咁多av啦

諗住，睇下各位師兄既經歷分享。可惜以後冇得欣賞